今日香港福氣指數又上升啦

無自由
無民主
無法治
無福利
無前境

確診同樓價繼續高企

福氣到極點啦香港人